admin幾時bam時事台大字報三人組？

關愛座hunter
1000歲(人瑞)
濕鳩塞鷗

呢三個人咩post 都回覆同一堆內容+超大字體
點解admin唔認為呢種係洗版？
即使佢出發點係好
但我覺得佢地行為阻礙一般討論

50年不bam

大細超